點解有人會係巴士度剪指甲？？？？

唔怕剪到肉？？？？

香d